HIGHT COURT 停站又點？咪又係繼續俾錢搭黨鐵！香港人喎～

我習慣咗拍八達通sor=
#ki＝

香港人太善忘， 明明有好多嘢可以做。

825荃葵青

612
721
811

[有圖有片] 兩大核彈，燈柱監控零件 & 致死量山埃